［認真討論］想喺金鐘灣仔踩單車有咩選擇？

新界區有咁多共享單車，但係港島區好似一部都無
平時想踩單車返工都唔得
想問巴絲，如果喺拆除單車前車輪後，入公共交通工具犯唔犯法？
同埋如果踩踩吓攰，係咪喺行人路度用手推都得？
不過諗諗吓，都係唔好了，怕人多時造成混亂
同埋單車此終有一定危險性

推

冇人鍾意踩單車

其實踩單車有好多好處
只要你肯跟足安全措施
帶返頂單車頭盔

上網睇到oh爸媽推介
呢度仲要係24小時！近灣仔
就算收工幾夜，隨時都可以踩！
政府場地，媽咪問起，都唔使擔心！

自己小心啦，記者一枝水都懷疑係攻擊性武器
唔好用常理來理解香港黑警

好想沿住海傍踩，海風吹埋嚟，涼陣陣

單車愛好者#174174 連假撤回都收貨呀 仲唔係鬼?
喺時候要見好就收了